想入行BIM, 有冇師兄指點下？

正評 - 繼續做宜家呢份工再搵其他工
負評 - 即刻轉工攞經驗先

咩學歷 間公司主做咩work 乜7都唔講

本身咩學歷 入咗行報番個hd 好d

細公司做一年加5k人工？
500都比多

你revit咩程度？白紙入行好辛苦

Bim 係好有發展力
呢行只會愈黎愈缺人

不過都建議你讀個土木工程/測量文憑先
呢行唔學多d合同 係爬唔到上去的

轉行人工低左係正常
同你都講左你係白紙 人工低都無計

一係你再搵下？

白紙連圖都唔識睇仲請仲想點

你預有時星期六，日都要番工都得啦

有Archi底

大公司都唔加得唔多
呢間細公司啲senior聲稱有
當然佢可以吹水

做一年加5k. 如果係工程界 你信？

以前讀書時主用既軟件, 但幾年無掂了

係, 本身有archi底, 但果時唔想做番呢行
但BIM又ok

都覺, 同埋都唔洗咁急
一係見多幾份先算

我試過

呢個都係重點

呢行唔加跳一跳槽都幾千啦

你有archi底點解唔去則樓做

不過有archit底唔考牌都係一世畫圖仔

我之前做aqs一年唔夠加左7k

咪撚入 慘過做狗

你轉工咋掛
12變19k都好勁喎

BIM唔係不嬲起薪低加薪快？

Archi讀到咩程度？degree定點先

一年bim經驗市價19k-23k, 不過睇你interview表現

勁

講多啲

多謝師兄分享

13k i字頭個間？

唔係
I同v字連登仔話差嘛

樓主邊度學revit
我都想學

留名 想學

4-5年前已經聽話會推又話好有發展空間
想知行內人講下個景係點
事關做sub con打雜/判頭做得耐跳兩三間都可以上到30k

要學就自學都得上youtube都有

最慘係無software 自學唔到

你去autodesk官網可以拎試用學

破解唔難

識睇圖重要D,不過入行預左你都識用基本野,REVIT 尼個軟件係方便睇個個,畫個個唔容易,我只可以話係個REVIT 係一D建模邏輯都冇,純粹係砌LEGO咁砌上去,所以你就算用左好多年都好似學唔到乜野咁,用過rhino/GH 真係反唔到轉頭
利申:設計科畢業剛入行15K,,,

地盤d BIM 佬個個3，4萬

i記白紙入去人工都幾好
不過job多, 人少個個都PM

撈返一兩年過大判到搵真銀

行內太多呃飯食
岀價同相應既責任個difference都幾闊下

吹得就吹
啲draftsman 同以前畫cad 差唔多人工又唔見你講

Revit 畫撚到精神崩潰

Bim係工程界ot得最痴線既一範做project engineer開下會 食下tea得準時收工...自己選

晚晚ot到12點你唔講地盤個個做4-5年都有3-40k